突發！有黑警同狗乸被起底，床照流出！

躝返出去喇mon post毅進狗

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

推

說好的床呢？ 最多都係叫野戰交配

屌你，呢啲叫野戰

哎呀mon post狗谷住道氣

白色恐怖鬥黑警

gap gap gap gap gap gap gap

哇哇 有死黑狗負評

係咪向安全屋，公器私用。

警隊近日內部瘋傳，一名已婚保安部警司被揭發利用保護重要證人的「安全屋」（Safe House）公器私用，秘密帶同為公務員的已婚女伴「密會」。據了解，警隊高層收到投訴後大為震怒，已就事件展開調查，並勒令涉事警司休假，或會安排調職。本報正向警察公共關係科查詢。

五隻狗仔負皮